連槍權都唔支持既人根本無資格反政府

支持

香港果班死港豬比英國佬圈養比媒體渲染到以為槍好危險

其實無槍你連保護自己權利都無！

華人賤種就係咁賤！

點樣合法擁有槍械？
點樣保障市民？
周街都痴線佬

唔想take risk咪做奴隸囉
以為自由唔洗代價架？

唔比用愛感化？

大愛左膠用愛感化
我就信我枝ar15同.223雷明登

mr556 for the winner